ust 細電 vs city 細電

如果想行power electronics條路，讀邊間會好d ?

利申: IVE大電

細電無前途

屎大

點都ust la

唔好揀細電 而家仲嚟得切

得細電揀我炸

係ust讀書好唔開心

ust啦, city無機會學power electronic 嫁

city ee non-jupas 最高offer as2 即係year3 city官網寫住係讀2年半
但其實要好chur 每個sem爆credit 先勉強2年半讀完 正常都要3年
ust ee 我諗最高offer 都係year2 即係讀3年
同樣讀3年 反正細電都係乞食 當然揀ust啦 3大名氣

咁都問得出，city適合你